[和理非回合]聽我講，我哋要繼續打民意戰

今日 打得好成功
打游擊戰 根本係勇武嘅極致
但問題係 我哋真係打得太成功啦
佢哋將市民對我哋嘅恐懼無限放大
好多鋪頭怕被人圍所以早收鋪，咁落去個問題係
佢哋好順理成章咁將件事推返落我哋度

所以我覺得暫時 要拆交通同阻地鐵 都係停一停先
(唔反對圍狗屋，因為影響唔到班港豬)

我覺得可以試一次咁打
18區全部落區宣傳 0衝擊 全部人冷靜少少去說服班港豬
利用羊群心理 其實唔難搞掂佢哋
最重要係將個矛頭指返去政府度就搞掂

因為林鄭想將件事推落示威者同黑警衝突上
我哋就應該直接指責林鄭漠視民意
強調我哋係 逼不得已
已經用盡辦法令政府回應
得到嘅係4隻字 壽終正寢

推

push

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

大家打得太靚
我相信再過冇耐，我哋可以癱瘓完仲可以0被捕

但確實係 再咁打落去
班港豬真係信tvb以為我哋係暴民
好難令佢哋企過我哋哩邊
因為同佢哋差距太大
就好似早幾日有巴打用心理學講
哩班人 將示威者叫做 “佢哋”
將大家分類為唔同嘅人
所以大家要話俾佢哋知
我哋都係香港人

呢幾日放煙前有冇通知樓上住戶

18區全港民宣活動點諗呀咁多位
唔好遊行集會啦
到處行街宣傳啦喂

打經濟牌啦

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

民意戰呀 打到最尾唔好唔記得仲有區選

休息是為了走更長的路

全民健身 強心強身

上fb 貼文宣啦
民意戰味輸 大把fb comment 屌緊狗

85過左，真係要要沉澱下先

和理非入番場先

今日確實係仲有好多人怪責我哋
咁搞落去確實唔係辦法
最好用一個星期六日 去全力宣傳 落區 落鋪
唔好叫口號 直接同佢哋傾計

早2日尖咀發夢
試過有個大陸落嚟嘅女人影相 我哋去搵佢理論
到最後真係可以傾到個女人喊晒口
話係呀 大陸真係好黑暗 我都唔想香港變成咁
仲叫我哋小心啲

將文宣推為 一對一/一對多式服務
每個區每個人 逐個逐個去講解
有唔明講到明
如果點講都唔聽 唔好屌，反而要叫佢哋:

點都好，警察唔會保護市民，大家最緊要小心啲

可以用關心形式去打動佢哋

推 好撚攰都要推

目標0被捕